[尋蛋] 我隻狗粒蛋唔見咗！

尋扭蛋
之前有一隻唔見咗
去信和問 $59@1 $259@全套 好貴
各位知唔知邊度買會平啲
或者邊度仲有得扭

係淘寶用你張圖搵已經搵到一堆

以為你隻狗粒睪丸唔見左

+2

平過扭蛋價怕伏

最後買到啦去信和睇竟然要$259一套
去現時點就$180

對返扭蛋價300YEN都係17蚊人仔左右
我覺得個價都算正常
同埋淘寶D人有方法入日本賣剩既尾貨
平到5蚊一隻我都唔覺得出奇
係淘寶買E類野我覺得會放心D
因為又平又冷門無廠會咁得閒出老翻野
香港果D 10算 300YEN成30蚊就真係搵笨柒